智慧與美貌並重，香港十大區議員候選美女！

智慧與美貌並重，
香港十大區議員候選美女！

10 傅佳琳（1074筆）
——HKU畢業

傅佳琳不止樣子清純可愛，內涵也遠勝他人，單看她的學歷，就是許多香港學生想進但不夠分，只能望而興嘆的最高學府，HKU香港大學。香港大學畢業生傅佳琳，自言在香港堡壘區土生土長二十年，生於斯，長於斯，盼望能實事實務，回饋社區。她亦指出，有許多市民對政府近年施政不滿，了解到政治和我們生活息息相關，希望能以新世代的眼光、想法，為堡壘區出一分力。為了這次區議員，她早於八月辭去工作，全心進行地區服務，真是相當有熱誠，難怪網民力讚她內外皆美！

9 劉聖雪（1112筆）

——修讀法律博士

劉聖雪，人如其名，雪白的肌膚，認真為社區工作的樣子，令人觀之有幾分神聖的莊嚴。網民說她外表出眾，其實劉聖雪有更多值得讓人驚嘆的優點，像她畢業於美國加洲大學聖地牙哥校，主修生理及神經，先後在香港大學及香港中文大學醫學院作幹細胞及鼻咽癌研究，目前由理入文，修讀法律博士學位。這麼多才多藝，真是像她自言一樣，年輕拼搏！目前她現任新民黨社區發展主任，專注太古地區工作，也是康山區區議會的候選人。由內到外都這麼出色，當然入選十大候選美女。

8 梁翊婷（1815筆）

——精通英文

梁翊婷質樸的打扮，像鄰家少女一樣，予人親切平和的感受。這股親和力，相信是許多網民欣賞她的地方。梁翊婷像許多香港人一樣，大學畢業之後，投身社會工作，幾經轉折，曾在香港知名電視台TVB工作，其後加入民主黨，成為觀塘社區主任至今，一直為香港的民主事業付出心力。她在香港城市大學英文系榮譽畢業，在香港這個講求英語能力的國際都市，她自然具有很好的溝通能力。梁翊婷關心社會，作為這次觀塘區的候選議員，自然引起了許多香港人的關注，說她人美心善。

7 陳詩雅（2046筆）

——傘落社區

陳詩雅，外表文靜，舉手投足之間，都有一種如詩的斯文氣質。但是，在她看似文靜的外在，內有一顆熱情如火的心，自香港2014年大型社會雨傘運動結束，她沒有心灰意冷，反而積極參加傘落社區的工作，回到天水圍頌華區深耕細作，出選區議會選舉。陳詩雅大學主修心理學。自言對社會科學方面有極大興趣，認為每個事件的背景均有其歷史及社會因素影響。面對目前香港社會情況，她感到「極其憤怒，悲傷」，認為改革政府，不可放棄任何陣地。這番豪言壯語，得到很多網民關注。

6 鄺葆賢（2527筆）

——眼鏡娘娘

政府女性人物，有實力又有外表者，真的為數不多。鄺葆賢早在2015年，已經有Fans在FB為她創立了「眼鏡娘娘鄺葆賢國際後援會 - 香港」，網民早就認為她樣子出眾，配上一副眼鏡，更是迷倒許多年輕男子，要尊她為「娘娘」、「女神」。除了外在，鄺葆賢的內涵亦遠勝他人，她現任基督教聯合醫院急症室醫生，又是九龍城區議會黃埔西選區議員。這次鄺葆賢將競逐連任，要再為香港貢獻她的才學，香港目前社會情況不太樂觀，網民就希望有一位美女醫師，為香港未來開出一方良藥。